Eventer/飛行員 討論區［01］（內附教學）

想開個post大家互相交流下，分享下飛現地去event ／live既心得，或者傾下event情報都可以

各大アニメEvent既時間表[/b]

睇live抽飛教學

感謝舊登巴打資訊

支持好女仔是生活態度

去得多就識架啦